越黎越多紅官或紅底人將恐怖行為 恐怖主義掛係口邊

大家真係要注意啦

早排都見有一兩個巴打提出“中共想將呢次既運動掛上恐怖主義既名稱”呢個諗法。

我初初都不以為然，但係越睇新聞 就發現多左好多中共既喉舌將恐怖主義同運動掛鈎，而且有越黎越多紅人咁講。

我希望各位做好準備，做好文宣向大眾宣揚呢個諗法

佢地就係鋪緊立23條既路

係丫，佢地已俾D真恐份子睇中
乜佢地岩岩先知咩？

支共用返對新疆果套 老屈恐怖主義

遠不只咁簡單，係要消滅我地，你睇下支那對新疆西藏，睇下美國對伊拉克

再不設法應對，我地唔係死就係入集中營

wargame友搵到氣槍part又恐怖主義抬頭
ive n展仔drelay board功課又恐怖主義抬頭
偏偏警署警長策劃恐怖襲擊警署就收收埋埋

推啊

好撚大鑊架

如果我地唔依家開始諗方法應對，香港真係會慢慢變成新疆。

無人可以避免，mon post狗你地都係，唔好諗住做佢地隻狗就無事，到時你地唔係諗住做中共隻狗就可以繼續買11 max 可以攞ot錢買動森 可以睇YouTube 用Google咩？ 到時連Google map都無得你用啊 到時住係你屋企個個唔係工人姐姐而係中共既人用黎監視你。 到時生左個女一星期有一兩日就無得返屋企訓，小朋友返既唔係學校而係“再教育營”，教學係用普通話而唔係粵語，寫既字再唔係繁體字。

推

老實講支共呢步棋錯晒

屈香港人恐怖主義真係太九唔搭八

一開始咪又暴徒又暴動不痛不癢

依家睇可能覺得錯遲啲呢？

我都無諗過黃色經濟圈會互相屌 早排呢？

打人都唔係好敢 恐怖主義

建議大家唔好輕視

呢步棋最大問題係就算屈到成功左
香港就唔再係國際城市

中國散播武漢肺炎，造成全球大規模人命傷亡，咁先係恐怖行為，人人得而誅之